====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais son existence répond à d ' autres nécessités : le conseiller juridique auquel un chef d ' entreprise s ' adresse quelques fois l ' an , le grand magasin qui n ' a les moyens d ' offrir ses 200 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

